屌你老母噪鵑

好撚嘈呀

叫春雀！

呀鳴呀鳴

呀啞~~~~~啞呀~~~~~